有冇人係返工先識到自己另一半？

如題，好多人都話大學之後就好難識到另一半

利申不推文討論

個個都瞓哂

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

屌 引哂啲潮文出黎正常討論得唔得

又未去到識另一半既地步
不過我覺得返工係易識到人啲
之前2個暖昧對象都係返工識
但已無聯絡

你係想講溝公司同事?

定求學時間識唔到 出左社會先識到?

咁大學相比係咪真係難識人啲？

當後者啦

你覺得有得揀?
細個識唔到咪以後識
除非想一個人

连登不cheap
但爱face,HiHa!

會唔會冇得揀啊 只不過我大學位置都好偏下所以冇乜識人機會

其實要識嘅話我覺得番學易啲
都係睇個人會唔會去social
不過我當時又只係識到兄弟
到番工之後先識到男朋友，多數唔係公司識，公司識嘅男朋友真係好復雜
到番而家老喇～就覺得好難識到男朋友

絲打咁你喺邊度識到男朋友架？

其實好簡單
因為你冇時間識
當你返工8個鐘訓又8個鐘
淨返既時間太小

如果咁講應該返學同返工都冇時間識啦唔係咩

返學大家同學
係個8個鐘連埋相處時間
放學大家又準時

香港返工文化的確好難可以準時放工嘅 但假設喺外國大家都準時放工會唔會好啲？ Btw巴打你個名

好多野真係一環扣一環

辛苦哂巴打

朋友個朋友
公司
cmb

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

所以依家溝女有新套路的
就係直接問
搞唔搞野
將相處既時間被消息
直接埋牙

果然係講緣份

咁同sp有咩分別

你種想法錯左
唔想再教你
教埋依樣
你唔將佢當SP咪得

自膠啦我始終依家大學就gard又淨係返過pt 唔知道出黎做嘢之後嘅世界係點所以先開post討論下學下嘢

咁你覺得自己有咩賣點?

成熟穩重算唔算賣點

聽人講埋d廢話 唔通對對結婚既都要返工前識咩拍咁鬼耐幾多對捱到結婚唔散呀

呢句野係講緊 大學咁易識人你都識唔到 注定成世做毒撚

咁都識到唔少人嘅不過就係冇個係有feel

你咁講姐係冇女姣過你啦?

有女對我姣過不過就係冇當初對ex個種心動

返工冇後生
全部都上哂岸

你想食後生？

同我差唔多年紀囉
但好多仔都生埋嘅媽媽

我係返工之後識，但都係大學同學介紹的。
所以大學最好識多 d人，就算唔啱都可能介紹到 d人俾你。

姐係情傷未好唔敢再拍往
咁你1個字:等

返工識到另一半幾好 ，日日都見到面

同意
中學識唔到人(盡量揀男女校)
大學又識唔到

注定死緊，但唔係話冇機會既，周圍玩都可以識到好多人，但Sales多

巴打幾大

分左手成Team攬炒

依個有個場地好岩2X既人
就係發夢
大家同年齡
依D機會要把握

我喺大學識就識好多人嘅不過就八成都係hi bye friend你意思係就算hi bye friend都會有機會介紹人俾我？

可能係啦不過都唔該曬你巴打

大hd上下莊住宿玩多 d野都識到人啦。
出he做事嘅話，轉多幾份工都識到多 d人啦

咁冇
發夢依個平台真係好好
完左你想再識再遇到都冇

屌你地發夢點溝
利申 返工返咗兩年先出pool
差啲做到魔法師

hi bye fd就冇喇，我都斷晒喇
但剩番果兩成呢？
果兩成又會返工識到更多的人介紹俾你，前提係你係值得介紹的

我。溝左隔離部門個秘書

利伸：已結婚

我唔會緊張
我感覺好刺激
發夢仲未識到

我自己講自己點就太唔客觀啦 不過周圍識嘅朋友對我評價都唔差嘅 加上之前都同過幾個女仔曖味過
如果靠個兩成 我熟個班反而係中同

係我最失落時有人介紹個女天才比我識

巴打好靚仔？

我中學讀男校，有女佢地都自己食左啦，所以要靠大學

咁你可以去參加d活動識多d人咖

我啲朋友讀書冇拍過拖
出黎做野先拍拖既得一個
其他keep住A0

利申30+

sad but true

男定女

喺度食唔好喺度痾

同一另半返工識 兩星期一齊左
第8年 下年結婚

女

你大學係你屋企? 偏到得你一個人?

公司同事全部都同性 玩撚完